米字旗婆婆都勇武過你

你仲可以唔出金鐘？